# My-statistics.R
Tudo que vou usando nos meus trabalhos academicos

[Livro de inferência estatística] (https://leanpub.com/LittleInferenceBook/read)
[OpenIntro Statistics Book] (https://drive.google.com/file/d/0B-DHaDEbiOGkZ1o5VVYwYXVKVjg/view)

Copiar e colar tabela no R:
> x <- read.table(file = "clipboard", sep = "\t", header=TRUE)  
> x

Google do R : http://rseek.org/
Directory of R packages by topic area : https://cran.r-project.org/web/views/
Search tool for R packages on CRAN : https://mran.microsoft.com/packages/
Guide to the best tools, resources and technologies for data visualization: http://dataviz.tools/

## Compilador de R ##
http://rextester.com/l/r_online_compiler

